英國提議成立G20公共衛生組織 或部署廢除世衛

世界衛生組織（WHO，簡稱WHO）多次被批評，處理新冠肺炎疫情不當，導致全球大流行。英國下議院外交委員會報告建議，成立「二十國集團公共衛生組織」（G20 for Public Health）。報告認為，疫情爆發國應在收集數據和共享研究成果方面，發揮領導作用，並指中國疫情資訊不透明。

外交委員會主席、保守黨議員圖根達特（Tom Tugendhat）維持一貫嚴厲批評中國的作風，指北京在病毒爆發早期淡化疫情，以及其後「虛假宣傳」（disinformation campaign）阻礙國際抗疫。

圖根達特指，中國「容許虛假訊息像病毒一樣，迅速地傳播」（allowed disinformation to spread as quickly as the virus）。他以「李文亮之死」為例，斥中方「操縱有關該病毒的重要信息，保護政權形象」（manipulated vital information about the virus in order to protect the regime’s image），並形容李文亮病逝為悲劇。

中國湖北省政府上周（4月2日）將李文亮等14名在防疫前線犧牲的人員，評定為烈士；在清明節（4月4日）全國下半旗致哀，悼念疫情中的死者。官方稱，李文亮不顧個人被感染的風險，仍然堅守一線崗位，雖然不幸染疫，但康復後再投入抗疫，「表現出醫者仁心、不懼危險、救死扶傷的優秀品質」。

報告指出，中方故意誤導世衛及其他國家的科學家，促請其與盟國密切合作。報告建議，在可行情況下，建立統一陣線，確保重要的國際研究工作不會受政治宣傳和不實數據的影響。

為了防止此類危機再次發生，報告呼籲成立「二十國集團公共衛生組織」，即使沒有統一的政治領導，也能促進全球研究員合作。報告寫道：「很明顯，包括世衛在內的現有區域和多邊組織，仍未展現對抗全球流行病所需的國際合作......儘管各國政府專注解決當前危機，但若重蹈覆轍，將是災難性的錯誤。」

報告亦指責俄羅斯和伊朗，拒絕披露國內抗疫經驗，呼籲英國政府「面對和反駁」大國的不實之舉。

boycottchina

仲G20, 踢走支那同俄國先

G7攪算啦
一係G20-1

裡面包支那咪一樣

-1+1
+台灣

講咁多
首先你個g20要重組 踢撚左中國 加台灣先

唔係乜野 要資訊透明
只要中國係組織內 就完全冇可能

有支那參與只會變wuhan health org 2.0，一係G7圍內搞一係就G19

WHO 係全球組織, 如果無記錯係一國一票
中國一直透過拉攏非洲窮國(57國家)同一帶一路沿線國家, 令自己係國際組織加起來過半 壯大自己勢力
如果改用G20, 中國只係佔一席 西方國家先佔絕對多數 大幅削弱中國的影響力

不過問題係西方國家都係親中

成個組織其實好反智
一種需要誠信負責任先work嘅事業竟然受埋d打壓民主嘅極權國家玩

一早喇 屌你個閪 英國首相都中埋

一早應該成立新組織、解散WHO、拘捕力架

叫埋支國入去 同世衛有乜分別？
叫佢武漢肺炎都唔肯 收皮啦末日國

RT this tweet

其實踢支拿出局咪得囉

G20 - 中華人民共和國 + 中華民國

出錢既比例制已經ok, 西方國家出大部份錢

taiwan???

好明顯仲未訓醒

仲知唔撚比第三世界國家同支那入去玩就得

G7 / five eyes la......

冇錯

plus TAIWANNNNNNNNNNNN

但係咁wo 踢走咗班支那，俄羅斯班共產國際嘅話，佢地再黎多次疫情點通報?

仲有中共份嘅等於無意思

push

一個中國

加中華民國咪得囉

唔踢走都唔會通報啦

中國果d你叫佢地上連登準撚過睇共狗d report

政治係要得寸先進尺, 先搞個G20等中共冇得話事, 成事後再慢慢踢走佢. 如果一開始就唔受佢玩, 一定好多人反對, 連第一步都搞唔成.

TW #1

直情要告柒世衛
再徹查條死Nigga啲戶口啦On9
訓左咁耐醒啦咩

北約同日韓台聯盟自己組一個啦
個d貪污shithole死開d

同埋我諗根本唔會踢走, 因為遲下實有sars 3.0 4.0 無限更新, 要keep住佢係度要佢交資料同通報. 信幾多同點解讀就係另一回事.

其實係

所以話班共產國際真係人類社會發展嘅毒瘤，做埋哂啲反人類行為

比支那入OK 但唔比非洲狗

中華民國

減中國加台灣

第一件事就係將所有第三世界國家排除在外

用都on9
殺到你一頸血wo

睇標題仲以為係大紀元，終於唔係

專家組織不嬲都應該係實力至上
唔係玩公平大愛
有能者區之

非洲國家何德何能領導歐美國家搞醫藥衞生？？
非洲本身就靠歐美援助

who成件事本身就係荒謬
劣弊驅逐良幣

所以根本唔會踢走支那
只係減低佢既控制權

Good job

乜撚野叫（WHO，簡稱WHO）

anywhere but china

順手重組聯合國啦

等睇譚德賽條友收完錢拜拜

New World Order

我都係咁話

包台灣？

乜鳩報導嚟
第一句
WHO，簡稱WHO係想點

解散世衛, 刻不容援

唔使啦
以後mon住we7，一有好似武漢12月31號份文件披露，直接ban撚哂所有支那狗

China is Taiwan

g20要唔包支那至有用

推

咁做等全球屌9你racist 都得

一個中國-中華民國

解散世衛 刻不容緩

blow job中左之後個態度

有支那，搞咩都一樣，只係時間問題
就好似毒瘤咁

G20一樣有支拿份
G7班底加埋台灣變G8算啦

支那又出聲吠

G20
將支那換做中華民國
Taiwan No.1

順手廢埋UN

因為左膠覺得「極權者都有人權」
佢哋咁樣膠落去支那滅左國都仲會有第二第三個出黎

圖根達特指，中國「容許虛假訊息像病毒一樣，迅速地傳播」（allowed disinformation to spread as quickly as the virus）。他以「李文亮之死」為例，斥中方「操縱有關該病毒的重要信息，保護政權形象」（manipulated vital information about the virus in order to protect the regime’s image），並形容李文亮病逝為悲劇。

支那譯法，不愧係經濟日報

G20可能係中華民國？

屌，整個北約衛生組織仲好啦

G20, 台灣頂中共

啱呀 由得支那單機

g20 俾到歐美渣旗先我

踢走支那俄國換台灣入去

Push

條傻西就抵撚死啦

貪官瀨到一褲都係了。

諗唔到有乜理由唔成立G20公共衛生組織 (China out, Taiwan in)

總之唔好俾中國入黎玩
有俄佬都還可以，但中國就一定唔得

全世界仲欠緊中國一個感思同道歉

g20無了那堆非洲木偶，2/20 歐美可以控制嘛。如果第一日就踢走人，係自己國內都唔會夠支持

咁中國又成立中非孔子公共衞生組織姐

嘩屌唔係咁癲啊嘛

BorisJohnson出事，令日落帝國終於訓醒

Taiwan no.1

（WHO，簡稱WHO）

包支那先好
投票19對1

G20無中國份 加台灣

支持
台灣一定要做成員國

台灣係第一屆主席

Tai wai!
台衛

正解，中國就係因為賄賂非洲國家一致投票比自己友所以搞到今時今日所有國際組織都嚴重扭曲並受支共實際操控

結論：踢走failed state同星馬等奶共國家，足以避免國際組織被騎劫

傻啦
留俄國踢支那玩分化仲好啦

當然架喎，死左咁多人都要有人出黎負責，世衛做到咁垃圾唔係仲要俾呢個垃圾組織cap水呀

做得好

S

Q

唔好G20啦
要排除所有：獨裁、宗教狂熱嘅政權

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

係做就快啲做唔好得個講

咪撚係，日日死人仲係提議階段，批得黎都亡國

放入經濟體系

香港早過中國加入

贊成

廢國都出手

根據一中原則，我地決定邀請中華民國

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

G20
預台灣唔預某國

推推推

概念係好，但要睇埋細節
你始終不可唔比貧國加入，因為都要希望佢地會有通報，但要有較體面的理由不再比佢地話事

P

G20都有中國有咩分別

殺死13億支那人就唔洗廢除世衛

同香港立法會一樣咁無恥
拉朧啲弱智嘅去支持支那
弱智 小眾都仲可以影響成個制度
真係垃撚圾

有第一步係好事
送埋班高層上法庭

全部窮國變做觀察成員
無得投票

最重要係支那係常任理事

我覺得有機呀
呀為台灣既處理方針真係非常好同快

國際組織既目的都係想協調同埋交換心得
無理由唔學work既野 學支那玩自閉

If you don't know how to wake up, be careful you will be whole family die

G20 會無晒力架
無得俾支共收買成員去壟斷

支持

台灣應該有得加入了

一個中國嘛，淨係比台灣入咪得

並實G20入面5眼加歐美佔左幾多國??

唔好踢走中共, 之後G20公共衛生組織要佢在場.
清算中共在武毒問題所負責任.

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

有一人一票的國際集團（1m1v group)

其實退出who
美國帶領 同日台等另組新國際衛生組織
拒絕中埃參加
再合作告鳩who仲好！

Tweeted

態度正確✅

help

世衛變廢衞

等WHO同支共同非洲國家單機算

學美國不捐款就好

海外meme 戰線［有圓］

係就快 屌你老母世界級組織奶共奶到咁

各國元首如果有上連登 一定唔會爆得咁勁

首先請將支那踢出G20先